[8年4冠 英超兩連霸] 曼城球迷吹水區 136

2017/18 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇽🇰

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

仆街死喇你

championes

已捅

卜左佢

巧！

topic好！

叫做英超冠軍 九十八分 啦

正皮

米拿狗

捧盃了!!!!!

最爽莫過於睇到米拿狗柒

下個post你開

白記啲人一齊睇

下個post就四冠王㗎啦

垃鏝一晚推爆2個post

4乜撚野

[恭喜利物浦奪得英超亞軍]
我地應該恭賀返人哋

2nd

有無link

準備頒獎

恭喜曼城

社區盾

On9

係

頒獎

呢班咩人

職員

屌點解唔係summerbee攞隻杯出黎

有冇頒獎禮link

笑

真唔明有咩對佢唔好

主埸白d球迷冇走嘅

白禮頓啲球員無走

走知年冇左個聯賽盃
之後仲有兩個艾超

見證我城衛冕

個肥嬸邊撚位

一世冇冠啦米拿狗

傑特退休未？

係利佢有無贏過？（非抽水）

個2好篤眼篤鼻

summerbee呢

牙路 廢龍 真心好勁

棒盃條女個樣咩料

2012咪又係得

英超

亞洲杯

CTID

好彩冇抽猁咋
人地都叫恭喜我城奪冠

阿迪達係阿記贏唔到嘅過嚟曼城之後贏咗兩個了

科仔終於有牌

巴我

CHAMP

muric無牌？

最城

上年都有

muric做乜狂rj

你個名

第一次作客奪冠

找數真漢子

G持

聽住，睇住辛真高！

少左83

白成場噓鳩獲加做咩

丁力串到

哥狗年年都唔上去一齊捧杯

但係冇份拎上台拎牌

腥

Fodan

Yaya

辛尼好開心

馬水諗住唔扼手

官網Champion系列仲係上季

B華

奧達文迪應該走了

仆街死link

話時話波衫下年係咪轉廠？

官網shop不嬲垃圾

唔訓

牙路差1球

牙路型撚到

甘隊

公司

睇攞冠真係好正

上年大把時間準備 好快就有得買

屌你地快撚到 我岩岩先耶蘇

隊長好熱血！！！

重溫上季

隊長

Ya

阿路 ，廢奴，silva bb，隊長

有冇台睇到頒獎?個台轉其他節目

原來佢哋上去廣東體育都係用返香港譯名

真高你睇撚住呀

utube有

Original 得返阿古路同c華了

We are the champions

youtube search mancity

唔該

巴西三子型

串9利狗

轉puma
印b華先

ching唔識用喎

Shitty Legend得返兩個
半Legend仲廢奴

係喎 mendy去撚左邊

Mendy冇上台

隊長呢

諗緊印CWA定BWA

acestream://4afdf08c6f4a0df39b0b25416b5ee9adc9372f0f

隊長捧多次就追平泰利

屌
完咗

屋企睇緊

白文冇上台？

香港

今季走麻唔係咩

捧盃捧到手軟

720P仲播緊

完季傾

now tv 播完了

如果白文走佢應該會留，經驗同路數計仲好top

後面無牌好撚尷

好慘
練波都要幫手平時

yaya都濕撚哂

黑文到底去左邊
真係係屋企？

都係返主場捧盃有feel d

隊長 施華 牙路

真見佢IG係睇緊屋企D電視

kompany sliva aguero

拿水偷襲

黑文唔係最鐘意呢d場合出黎影相上ig咩 竟然唔見人

今季主場邊到有減價

好似去左巴塞養傷

2012年捧盃三子

巴禾成個中年阿叔咁既款,有點sad..

仲有冇link

係喎
但其實都幾慘

avenger 三巨頭

黎曼城冇好波過...

牙路個球關鍵到仆街

歐聯罪人

馬水，拿水，根水入波

頭先訪問腥,唔好走啦

上年聯賽杯

代表作

左邊去死啦仆街，痴獎盃

要簡真係聯賽>歐聯

馬水歐聯衰咩

kompany 踢埋足總杯好躝啦
屌

前中後 開國功臣
踢到第4冠仲係正選緊

浪射

呢到仲可以睇

我有cap圖

之前1:0個球都好緊要

係咪即場頒埋 定返咗主場
死咗link無睇到

我反而想要作客

第1回合冇影

唔係去左巴塞養傷？

甘賓尼躝

死對頭，真係冇計，一定抽

條龍骨老了

要置頂呢張

下年應該真係last了

幾時先開post thanks Vincent

做咩唔開fullscreen

續咗約先啦

希望下年爭到個r聯 compensate翻三子

柒咗唔好推

上場都已經要啦

就係因為唔續約走人先至要開post多謝佢呀嘛

佢快撚d躝啦
死廢老

拜狗一名, 發來賀電
恭喜

下年繼續印CWA

上謝個post名咪多謝左

你冇理由叫佢好似卡斯拿斯咁樣走呀嘛

我係佢即刻退休

一定係風風光光咁樣走啦
做show都要做出嚟

邊個再理8cm牙路都係on9仔

yaya 走果陣都好大場show

佢又唔係青訓，有收人工架喎
走就走啦

now tv完晒了
咁就課晒咁多場金

sor 太過專心睇miss左

講真佢肯走，我寧願輸fa cup

諗起joe hart

咁yaya都值得一場farewell
係祖赫特...

crebit 返高登on99王 擺埋依張去post頭？

仲有冇普通link

Credit

好，加埋你同蛆狗跳樓果張

有冇直播

咩料牙華水 殺左你全家？

你樔前廿版我揾翻黎

Sor 我咁岩碌返黎 擺係post頭ok嗎

你唔比柴狗小妹

曼城拎冠我掟bwa落屎坑 絕不走數

Domestic triple

猁今年拎唔到英超，我都希望佢地拎到歐聯!

我之前整左個gif啦 下個post 做返個整合先

咁我地跳樓好過

唔洗cred啦我都係cop fb

仆街自私狗

我地有98分都係多得佢地
我歐聯支持利

食左個big mac爽4

繼續加油三冠

G持利贏熱狗

之後可以一齊笑鳩獌

肥仔

阿路d英文好左好多
早幾年....

i’m very happy

跟住呢個夏天應該好多人走
又要買唔少人

好撚滾動牙

我鏝

我正選6分鐘入左波冇人講

又要撚定印邊個

今晚應該瞓唔著

隊長囉

白文 擔泥一定走
根最後一年約會賣
腥睇個人意願，傾向走
未計球員老化要補強已經要買4個人填數

米拿真係25就唔會放棄英超去利記啦
請respect

CITY OUT TO LAND FELIX

Manchester City have been crowned Premier League champions once again - and Pep Guardiola is determined to bolster his title-winning ranks further with Benfica’s Joao Felix, says A Bola in Portugal.

The attacking midfielder has been linked with several clubs including Juventus and Manchester United but Guardiola is so keen to lure him to the Etihad, he is reportedly ready to sell Gabriel Jesus to facilitate the signing.

耶穌走先

印2件

joe hart and joe hart's wife

依件仲攻中過Bruno 真係諗住唔守玩全攻陣？

繼續加油

下個post等我做整合

出年印牙路

諗定topic未

仆街仔美斯式入波

3冠王

好感動

有無手腳去屌鳩米拿同順手撚利狗

快睇牙路個story
noel gallagher

noel不嬲入去

頂辛尼/耶穌

我可唔可以擺返個墨寶上嚟

型撚到震

水塘(狗)

98

頸個笑哈哈 柒返呢最敗

無人討論ederson冼腳致敬
仆到應一應

致敬位，嚴禁劇透

整個gif 開心下

個波比埋對面

致敬位 做到足

上場隊長嗰下致敬仲似啦

一直在玩命

希望下年沖個R聯返嚟

如果馬神都上位sane就真係

馬水再觀察啦

邊個再反馬神邊個就係鬼

始終都係鍾意腥多啲

今場既表現只係補償番對利記射失哥球12m

洗緊個Axxxx通知

唔係條撚樣我地今季又100分啦

但係之前傳佢會走，臨尾踢到咁又無得上場應該會走
利申迷sane唔想佢走

食飽好去ifc啦

米拿狗真係笑撚死人

真係恭喜晒

我地贏咗
但岀面得脷獌互屌
隊波真係低調到仆街

city本身都係大熱門, 唔係反cup黑馬

猁仲有歐聯未打講真
獌就連cardiff都贏唔到

互屌真係好好笑

唔見你喎

班獌狗都幾厚面皮
乜撚無得爭踢歐霸輸卡迪夫城仲串柒柒咁

冇計啦 隊波咁頹 咁岩猁輸冠軍仲唔盡情咬死佢

狗唔吠就唔係狗啦

FA CUP千五蚊波飛平定貴？想去

曼城b隊睇黎會降班

差唔多啦
wembley坐中間位好啲

頭先回傳果球ederson用手接其實係咪唔得
睇返精華好似真係犯咗規

是但啦 有冇呢球我地都係叫黑哨鏝架啦

輸埋 1:2

Bwa波衫呢個星期到

where buy
有冇金章?

2011-12果季死猁狗係咪冇份笑獌聯臨尾失冠？？

雖然獌狗但覺得呢個post講得幾岩

基羅納降班

猁不嬲都係寬己嚴人架啦
岩岩係隔離po先見到果隻猁狗陳耀
竟然話上季哥狗幫我地拎左100分
今季歐聯輸左比熱出局叫佢做哥狗
條撚友係咪第一日睇波 哥狗呢個名叫左好撚耐
由疤果時叫到依家都屈落我地到
猁狗真係得啖笑

呢家落街食宵夜都著番件曼城波衫

降硬啦咩？

自己廢中廢中咁叫就冇問題，明明冇高普仲做緊6弟8弟

btw原來我地14連勝

晏啲買M記都著

基本野

基羅納要大勝兼切爾達輸波

上季18 真係痴線

4肥仔

我留意到25腥ig story del哂棒盃啲片 得返happy mother day

都無po

大家今季揀邊球最佳入球？
我一定會揀隊長果球
雖然今季丁力都好多靚入波
牙路對軌果球又係癲
但隊長果球含金量同重要性真係

?

當睇唔到ok?

一定係阿路對猁 射爆網果球

唔訓出波變入波果球都好撚癲

我就係因為有yaya先cap圖 比我捉到咁正冇計啦

中到注羅馬無入球天日出去印波3

官網
18-19金章好似未有

官網得返1718訂
之前唔知印邊個好所以無訂到，前排又厭紫色客隊太柒又無訂，宜家乜都無

1:0

diaz，鏝狗仲笑鳩佢

半場都未鳩開

Benjamin Mendy呢啲真正訓喺度都贏冠軍

賣鳩左佢啦

但健康嘅佢真係好勁

但成日都唔健康

佢個風格整定佢唔健康

唔健康就賣啦
下季賣埋廢奴同唔訓就岩

btw一隊般尼一隊李城
呢2隊波真係唔講以為有仇
上力到痴線

賤朗

成班鏝係到打J

你老母垃圾球會有球迷 ?

一間無歷史球會永遠無人尊重

含撚啦 阿古路

慘撚到
反鏝反到你咁肉酸真係第一人

英超冠軍仲實際過D咩歷史尊重啦

btw原來今季失球仲少過上季

下半季我地穩到仆街 對面成日直頭中龍都無

你諗清楚先講野啦

爆閘狗都係智障

佢岩既
全部我分身 撚有球迷咩

仲係好亢奮

痴撚線 呢位巴打真鏝

高汁

痴撚線 簡直講晒呢10年黎既心聲 句句到肉
油王呢10年真係從不過問任何一個領隊

原來石頭跳舞幾型

個fb live 係邊到?

Foden ig 好似有

巴打咁多meme圖
仲要幅幅都抽利水

我多數轉貼㗎渣
外國ig Reddit大把呢啲

返左主場慶祝

話說琴晚冇睇到 馬水表現如何？

冷靜一cup 右腳遠射

仲有角球助攻拿仔

拿仔都好多依d波

有冇人睇playoffs

Post頭未有2018/2019冠軍

湧對蔍 final

睇左龍對人先啦

我估岀JJ REDICK 3

Butler

滴入去絕殺咗

負碌

kawhi cls...

要點先可以打中外框滴入去

btw 76ers 7左成個第4節

雖然利記只係比我地少1分
但都係有幾場波佢地誤判有得益先會咬到咁緊
果度起碼差咗6分波

平心而論我地都有得益
佢地可以咬到咁近係因為馬列斯射失12碼姐
不過最尾都係比馬列斯收返佢地皮
有冇ching 同我一樣開始迷馬

尾場1入球1助攻穩定勝局算佢將功補過啦
如果決賽出佢踢得差照鬧

成班走數狗

屌你啦

竟然找數

Kawhi

我上嚟睇下邊個未找數

馬水係撚利專家
撚左大半季

找數喎

我回來了

牙路

邊列仲有今季曼城主場中碼？
睇官網冇哂

出去啲波衫舖搵

會員 #2538
「馬水入波我菜刀捅屎眼」
已改名為：艾達臣（已捅）

會員#6577
「馬水入波我改名做波追狗」
已改名為：波追狗

會員#2764
「馬水入到波我乜撚都得啦」
「馬列斯入到波我改名+垃圾2個字係後邊」

會員#4308
「馬水入波我改名做死垃圾B華」

會員#7199
「馬水攻入奠勝既入球 我拉埋祖赫特上ifc跳樓 跌落黎果陣大嗌馬列斯好撚勁呀十次」

會員#30939
「馬水入波助攻我改名阿古路(垃圾)」

會員#136103
「馬水有入球助攻我乜都得」
「改名做Phil_Foden(大佬）」

有四位會員未改名
有兩位會員未跳樓

等睇跳樓

出面班友覺得拎住巴禾 delph 我 danilo 可以踢贏其他big 6

講到利班後備勁廢

唔講jesus mahrez無態啦
剩係上面都夠失3球

巴禾唔係傷撚左咩

真係痴撚線 我話踢到中下遊有咩問題

真心狼隊愛華頓都未必贏
算啦佢地都無睇曼城踢波

有冇人有隊長果球世界波gif j下
有季一定印隊長 冇佢呢球我地都拎唔到冠

Sane 季尾都冇態
純講翼 都係得丁力 sane 馬水 輪兩個位
b華多數打中場
防中得費奴
佢地大把防中 我地大把攻中
仲要長期缺隻左閘

講冇態 琴日獲加勁誇張係咁送波

頭廿分鐘有少少打般尼既味道

諗落利物浦啲後備都唔平喎，又勁
張伯倫 40m
Keita 50m
而且佢地嫌fekir玻璃唔買
沙基利都ok㗎，又唔出
仲有神將Lovren
利物浦用上邊呢班人同我地打
我地至少輸5比0

真
尋日hea到，行行企企
冇力咁

官網仲有冇折 想屌件百家布 7月著

未計我傷左一季

真心 曼城扺拎 上次100 今次98 痴線

連大夫都吹奏
其實已經唔使咁認真睇

是撚但啦 我地點都係金錢足球架啦 咪比d人賴下囉
總之英超得我地有洗錢

係呀 總之有錢=英超

成季買得個馬水都叫金錢
利買基達 allison 沙基利 個d唔係錢

總之英超得我地會用錢買人

好快連文加拉都會吹奏

場都冇出過 秘密武器

講真一句 金錢足球有錢就得 你睇下鈀果d
大佬呀 都要教練有料先得架
講後備 傷左kdb 成隊波已經差d sana 耶穌就算落正選都冇態

D人馬水都吹奏就知佢地冇睇鏝波

第一場打轟勁到仆街
唔係長傷肯定穩坐其他big six正選
呢隊鏝連替補都勁到仆街

有冇買開既手足

個d唔算
我地古天奴d錢都未用哂

都唔知你地有咩好嘈
由佢地講囉 成日講後備都砌到兩隊
唔撚通後備一定要揸住2線料先得咩

話我地後備深無問題 離譜係話我地後備都踢到big6 當人地big6都係傻仔咩

睇到啲狗仔話delph打中場勁過肥根淨講防守意識已經無得比啦

而家又話我地想洗底唔認金錢足球

其他big6點發蹟 唔係靠錢？

一隊波22個人，要排求其擺11個人係人都排到，鏝中前場多人係事實，但同時間成個下半季都係用緊辛真高打閘，根度簡打防中，試問有邊隊長期搵替工打防守位置，可以keep到20場不失球+14連勝？不過公海班人淨係會睇你洗左幾多錢，無人會睇哥狗嘅戰術佈置

總之啲利迷logic就係
你有錢過我，但要同我洗一樣咁多錢
再一決勝負
而家就係:我地贏，佢地可以講金錢足球
我地輸，又可以講金錢足球贏唔到正義之師

黑文都擺入去

成季都係踢一場抖半季

痢狗五年前屌乜尻同分計得失球，點知對賽成績一樣，對水精又自爆

其實得 後備成隊計仲勁過車正選

要出新版本啦

今季印champions定隊長好

係今季前四自爆姐 又有更衣間問題 根本後備隊分分鐘拖肥狼都唔夠踢

抹地布?
皺成咁

太多T, 喺衣櫃底搵返出黎

文加拉都計世界級中堅
比你夠唔夠膽出
又話左右閘一傷就冇人 要米拿同JoeGomez客串
如果walker傷左呢
我地個左閘係猜輸左既辛真高咋 人地打攻中出身
季中仲要搵拿仔去試下腳打左閘
雖然拿仔係畢爾包好似打過左閘

車仔唔係靠錢點拎

果陣法比 DC9 夏神 全部都買

阿妓唔係買奧燒山狗點拎番盃仔

Walker 傷已要用提心吊膽既擔泥

雖然今季代表作對利打得幾好

我成日著又冇燙都仲直過你呢件

講真成隊車路士 除左hazard 邊個勁得過我地班後備

中後場都贏哂啦 簡迪 舒服仔 龍虎切 老迪加 azp 雷斯一時時 kepa 仲未計前面豬sir 金章 odoi 西瓜今季同耶穌差唔多啦

舒服仔真係好撚廢

如果咪哥帥教可能就唔同

俾

諗下好

其實要改造下 淨駁腳冇咩意思

舒服垃圾 簡迪哩d 無技術既防中哥帥完全唔會用
老迪加點會勁得過ota 呢
切最多咪勁過delph 點同雙施華 根果d 比
金章西瓜豬腦就算啦
sane jesus mahrez 差極都勁過佢地

kepa 都叫勁過bravo 既
azp 回撚哂塘啦 廢到爆 雷斯就文加拉level

隔離利post 笑緊鏝迷全部中學雞

點計都冇理由後備班會勁過車正選啦

sane jesus mahrez
gun delph foden
mendy ota stones danilo
bravo

同車仔正選睇落咪55波 踢落又另一回事姐
齋講級數的確唔輸蝕過車仔正選wo

好似啲廢老咁

等特價入番件先

睇下費奴俾哥帥教進步幾大

淨係個巴我已經唔知要失幾多啦

上得連登個年齡層係點大家都知
佢笑緊你地係中學雞果陣 最多咪係讀緊u

唔好玩啦 條前中後都輸半格 55波又離譜得濟 仲未計前面3人冇態 簡迪踢返防中掃哂咁濟

副選龍門就不嬲都唔會話好勁
巴禾收咧前d 盃賽表現都ok la

但你將巴禾轉返做廢龍
上面個陣應該可以炒到曼聯
贏到車仔阿仙奴
同熱狗齊腳踢就46波
不過就一定比猁456

但大夫打單防中真係收得工

剩講牌頭係夠砌
你講態 車仔成季都為得hazard 一個有態咋wo
中場gun 同fodrn點都勁過巴鳩利高華錫龍虎切
係delph 個位弱d 姐

幾時？

季尾根打單防中都係咁 而家哩隊仲有個delph 幫佢

好心啦，11/12第一冠到今年都7年，當中一開始撐都上u啦
成班廢老仲未肯接受曼城有球迷

就算根打防中 大夫打左中場 根本零創造力 係一味叫腥自己爆 仲要對面係簡迪 咁既中場唔比人偷波都偷笑

大夫幫倒忙就有份啦仲指意佢

定佢地以為大夫可以好似耶耶咁一係爆入去一係遠射

黃耶做咩彈返出黎

見牙路都番黎 係時候要回歸

你地屌大夫既同時有冇睇過車仔巴鳩利同埋高華錫表現先 咪一樣場場比人屌老母我又唔覺巴鳩利勁過delph

巴鳩利本身都唔係防中

至於高華錫係唔知點解去到車就咁垃圾 明明喺皇打後備出黎都唔算好失禮

咁delph 都係box to box 出身

高華錫季初唔係好勁咩 又愈踢愈廢？

你見我都冇打巴克利 其實簡迪傷果期出龍虎切 舒服仔 高華石幾好

輸左係葡萄d架啦由佢地啦

是但啦
佢地開心咪得

唔知 上年十月到 波衫就250一件

兄弟

波都踢撚完仲喺度怨俾我就專心歐聯啦仲喺度講咩97分亞軍

唔係講笑 一場過熱狗唔係冇機

熱狗拎左禾地比熱笑足十世

真

邊隊拎都笑我地冇歐聯架啦

雖然呢樣都真

你唔係逃稅比人拉左咩

英超本土三冠王有無人做過?

交番冇事

好似冇定唔知又隔好耐下 所以都要盡力

出面突然多咗班撚屌話我地金錢足球
講撚到有錢就一定奪冠
屌佢老母又唔睇下鄰居用咁撚多錢踢緊乜鳩

獌？

咁你台灣單野點

怨婦猁你估流架

大家唔好再覆啦
等我做醜人
利狗人數眾多無可能嘈得贏

你不嬲都做開

嫁禍左俾你

小妹絲
性別都唔撚同

佢係99年加歐聯
無聯賽杯

鏝洗咗咁撚多錢都攞唔到歐聯

人妖扮絲

你都仲未拎啦

靠哂阿路

我地認命既 歐聯點都要靠啲運

同埋真係哥師打作客真係好一般

咁都有猁狗爆閘

有乜好嘈 j下個英超仲好啦

歐聯得唔得

今季要入咩貨？
中堅 *1
閘位 *1
防中*1

？？

閘位望我真係唔傷咁耐可以同真高輪

入1隻前鋒

哥狗好似話買2-3個人
但唔買左閘

佢真係對Mendy好有信心

唔係好似傾緊個般奴費蘭迪斯咩

唔傷出個幾場都唔係話差

衰左啦 屌你真係柒嫁喎

擔泥走人咁右閘點算 得返walker

唔記得左唔好屌

以4900萬鎊天價由利物浦轉投曼城後，英格蘭翼鋒史達寧於網上遭到一群疑似紅軍球迷的攻擊，其女友米利安和女兒羅絲，亦不幸成為種族主義者發洩怒火的對象。

據悉，史達寧女友米利安於社交網站上，收到至少5000個球迷的辱罵，其中不乏種族、性別歧視等意味的字眼。該名英格蘭翼鋒自身亦不能倖免，他在Instagram上上載一張手持曼城7號球衣的照片，霎時引起一眾球迷的口誅筆伐。

一位球迷留言道：「當你回到晏菲路時，我希望你能夠取得入球，這就可以讓大家擁有揍你的理由。相信這次金錢也拯救不了你，你絕對會因此喪命。從他所做的一切，就知你是個貪圖名利的人。」

除此之外，甚至有球迷留言恐嚇史達寧，指將會對其3歲的女兒不利：「你這個重視金錢的黑人，小心保護你的家人，你的女兒遲早會因你受害。」

成間球會啲球迷仲垃撚圾過49000
歐聯撐MMA都唔撚撐依隊垃圾

但我諗下季都係真高踢多
對mendy fitness冇乜期望

岀面邊盲反脷柒到呢
自己黑哨又唔撚講

今季仲衰過上季

賣走好過

專業文員成季踢幾場

米拿狗又點計阿班垃圾

下季可能會好啲架啦

上季都話中間傷完季尾踢下

今季真係屌

傷幾個月復出一場再傷

仲衰撚過我

睇返二月訪問

concerned about being top of the league? No thank you

自己整

King Aguero

做人唔好咁defensive
我哋班底真係超撚晒班
就球員能力來講的而且確可以排到兩隊
傷同埋態係其他因素
我地勁在管理同眼光
錢駛在適合嘅地方
球會計畫夠長遠
但金錢足球係不爭嘅事實

排你老母，出面講緊排bravo delph kdb做二隊
兩件重傷一件廢棄物

季前兩個都冇傷
傷係每一隊球隊都要面對嘅問題
邊有得講

得翻xxxl碼

講真黑文究竟咩傷可以傷足2年都未根治到 究竟係佢問題定我鏝醫療團隊廢

用錢唔一定可以成功
同期富豪隊有馬拉加，摩納哥，psg
你睇下佢地而家做緊咩
兩隊撤資一隊長期柒
獌聯都重金買咗好撚多人
你睇下佢地柒到咩程度

仲有一樣嘢要佩服曼城
係佢地對足球嘅態度
佢地覺得巴塞模式會成功
於是就堅決要去學
去請巴塞管理層
一次唔得，等，第二年再請
請哥帥，食檸檬，唔緊要，隔幾耐都等
體系緊要，好，就重金起個青訓基地
中間講緊成6、7年嘅計劃
中間好多波折好多睇落冇機嘅時候
但佢地冇放棄過覺得啱嘅路線

對球迷好，呢點佢完全可以揀唔做
不停課金改好官網(從未成功)
人哋收錢先睇得嘅精華、球會日常
佢通通免費

睇得出個中東班主係好認真咁看待足球
用錢用得其所事後睇梗係覺得容易

錢係萬能嘅，米拿唔會走，雲迪克已經去咗曼城，左真奴同、廢特、布斯基斯求其兩個都已經踢緊曼城，山齊士唔會去巴塞，艾簡達拿唔會去拜仁，夏薩特都唔會去車。[/quote]

引用一位師兄嘅說話

大方承認金錢足球係不爭嘅事實
只係我地係駛得精明、有針對性

呢樣先係曼城成功嘅原因

邊個post 想睇

佢傷啲位難斷尾好易又傷

我入去利區含撚先

白禮頓炒領隊

老闆痢狗嚟㗎?

公道d講句 猁都洗左唔少錢 bench又唔係話真係表現得咁差
個龍同vvd都成億半嘅轉會費 自己都有份參與嘅遊戲喺到輸打贏要 冇意思

是但啦 有咩好嘈
都係果句 j下英超2連霸好過啦

班臭鳩痢話完人曼聯輸場打吡都出黎串嘴
而家輸個英超都出黎串過馬撚

TOURE DENIES RETIREMENT CLAIMS

Yaya Toure has sensationally refuted claims from his agent that he has retired from football.

Speaking to Sky Sports ahead of Manchester City’s final-day clash with Brighton, the Ivorian said: “Retired? Never! I will still keep playing. There have been so many rumours about my future in football but it’s time to make things clear.

“Football is something I cannot describe, I’ve been playing since I was young, and I will continue playing football.

“When it’s time for me to retire I will do it officially myself. Nobody else will speak on my behalf.”

Yaya個經理人真係好撚多口
仲未夠鐘返嚟做名宿

本身想猁攞歐聯多過熱狗，睇完公海堆臭鳩猁咁on9都係不了

我可以話你知，熱狗有機會咬我地一定戇鳩過利狗

但猁狗無資格咬都已經咁on9

利狗贏歐聯，佢地都係咬獌狗
熱狗贏歐聯，佢地一定咬阿狗同我鏝

屌你牙路真係on9
假膠都有限度啦 係到黑化我地
屌你老母

屌你老母

正一死仆街來

清洗公司佬又咪係得佢一個講

屌你真係on撚9 明明得你係度講

做咩咁認真

屌 平時假膠都算 屌你老母入埋猁爆人閘再黑化我地
你老母真係有撚病

對唔住，玩膠玩到過左火

明明清甘隊又係你講

鬼叫你班撚樣成日笑牙路
早兩季大大聲笑牙路係廢鋒我記一世！

收皮啦 屌你公海假膠理閪你咩
爆人閘仲要黑化自己友

吹咩
我不嬲戇鳩

咁我原諒你

會員同真人一樣

（＾ω＾）

話時話曼市果邊係咪踢完足總杯先搞勝利巡遊？
無晒聲氣既

香港鏝迷幾時租巴士

你地租，我叫埋N賓來

你話你做乜撚野

齊碼wo

等緊老闆你

我意思係去到10月個d位

而家係咪冇任何折？

琴晚個live show好似有講20號先搞

中堅防中前鋒/翼鋒

無晒氣氛啦

係 香港網冇今年款賣

其實佢仲係小學生黎
我係佢朋友 唔係好fd個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

牙路乖啦
唔好做on9好冇

同你講左d狗糧要準時餵 唔係佢實發癲嫁啦

出面得吉清仍然作戰緊

我都已經唔玩 哂氣

哂氣啦，理性分析係有用既就唔係連登啦

係格離post睇到，其實車仔今年都幾勁

仲有人未block牙路 未block肯定都係傻西

牙路認真唔好係出面做咁多假膠連登太多中小學生

隊長巴打

聽話啦 牙路

出年有VAR，猁無神秘力量喇啩

敵人嘅敵人就係朋友

紅軍場場黑 就係咁簡單

～話咁快又一年啦

又有兩個半月無波睇

呢度應該會好静😂

仲有隻fa cup

勝利球迷係咁

啱
勝脷球迷可惡

唔係有冠軍落袋
你試下輸返5 6場
冇人捧呢隊野啦

冇歷史既垃圾 我轉獌了

你快撚d收山轉會啦

都係唔轉住 要睇住你條7頭

轉獌都係無波睇

呢度有幾多曼城fans係油王入主前就支持開，心照啦成班勝利球迷

有冇人玩fifa ut場場都落雨?

仲有fa final

呀爺我創會球迷

唔好理尻人啦

自己睇下隊波課幾多金先攞到冠軍啦，用金手指砌到隊波咁，我阿嫲帶都攞冠軍啦

仲玩緊???

你就好 有得做失敗球迷
真心妒忌

唔知乜台有
係咪去灣仔果間睇

躝啦死猁狗返狗竇哭波喪啦
下年俾心機呀

我今個月先開始玩 會唔會有d遲

我10後 算唔算勝利球迷

如果我同frd玩係咪有冇code都ok

應該係

隊隊都勝利球迷架啦 獌聯最早有資金投入最早開始有成績先多人捧 班獌咪又係用勝利球迷 咪一樣打起左先鍾意對波 同樣轟 猁 阿都一樣 係我地遲開始 好似好短時間咁先比人咁覺得姐 根本班軌 阿 猁 獌都係一樣係勝利球迷

我都想搵今季主場 官網冇 其他香港波衫鋪又冇

yes

nike好幾個月前已經賣晒
鏝其實真係唔多人買
入好少貨

巴塞勁多

邊到有得買 想印隊長

我係痢記帶贏7分果陣開始支持鏝城 喂屌你7分都比人追返咁撚柒既屌你老母

你地d猁狗咪又係呢幾年打返起先支持
哂9氣啦

shipping囉
衫唔會好貴運費

冇人記得今日係當時第一次拎英超

我之前玩 online division

邊到？我見曼城官網冇哂

好唔好玩
係咪個個都用鏝同疤

有人搵到外國網有主唱岩size有金章又唔怕夾

幾錢先平嘅就ok 貴就等下先 季尾應該有平

外國咩網

過幾日完埋exam收隻2手翻黎玩

冇乜人用鏝 個個都利同巴
玩到D1就冇玩lu

入場4231 alonso goreska打防中 reus cam

用痢狗

之前用牙路 Wl抽中利雲紅卡轉左 fut kompany stone laporte太慢

我都有個英甲料

痢狗啲人就係歷史狗

廢到學神時期都會吸納到新fans J依隊波

耶稣幾好用

sky sports有我得J返奪冠片
真係好撚好睇

馬水

大陸仔

我係非洲住叫我非洲仔

岩岩起步將就下

You never win anything

買返隻kdb啦

那有錢

無知一問點解愛華頓係撐鏝

找到了

Bwa呢

成堆勝利球迷下年曼聯贏就全部跳去捧曼聯架啦

成堆勝脷球迷下年曼聯贏就全部跳去捧曼聯架啦

公海就算
入嚟爆閘一定屌到你仆街

d1 好撚勁!!!
你玩UT 難好多架
佢地會自動弱化, 想你課金

唔撐鏝架
反猁咋

一樣道理啦, 咁多年獌拎亞軍, 我地都會慶祝

有無人等緊課金買puma
好想睇下啲風褸/運動褲款

睇番kun 絕殺qpr
真係好撚勁

mr big shot

賣左 廢

完場影到qpr啲球員都攬住佢恭喜
服咗佢

有隻勁版bwa架
唔貴, 拎嚟做後備

我有丁力好用d

講到你阿爺年代D歷史你有份分咁

恭喜你搵到真愛喎失敗球迷

覺唔覺LeroySane條撚屌好柒廢
平時縮埋狗竇反丁就叻，俾人搞個陣影都唔見

笑4

鏝區世界情色王

我淨係知講到英超冠軍就冇痢狗份

講真，利記今年確實屈，就算攞歐聯都名正言順，但班利迷就真係頂唔撚順

剩係想睇波衫款
老實講唔係幾想轉puma

要睇過先知

中意puma個design多過nike, 有誠意好多又修身，至少唔係又同羅馬巴塞同一pattern, 好期待

外國獌狗
下面好多脷狗哭喪

啱啱開始睇波唧friend
見到今年嗰個table
佢問我點解李斯特城阿仙奴都有攞過冠軍但利物浦冇

答佢： 廢囉on9

7年了
7年前張相捧起第一個英超入邊真係得返隊長 施華 牙路

屌 5:58開始睇 原來石頭都係痴線佬黎

無知一問，點解曼城咁撚勁但係一次歐聯冠軍都冇嘅

其實依季英超完撚左架啦 你繼續無賴落去jer住都係一樣冇英超架啦 收皮啦傻仔

你因住你D個人資料呀，唔係你就係下一個Wilson

我地邊到勁費達拿勁d

利迷真係好撚肉酸始終都仲係不願面對自己無拎過英超不過根據利迷logic呢個一定係假利

仲有Kidd

會唔會俾人禁歐聯

襯住要搭成個鐘車去開班猁狗仔拖先

唔好搞咁多野啦

禁咗佢仲好啦，反正會俾人黑返出黎

開佢波咪開佢波

咪係 波台你唔撩人人地都撩你架啦
唔好玩到起底咁盡咪得

無得踢歐聯？

係
仲解散埋

真，吉清識玩

點解今日新聞仲未見有兩條友跳樓

有個喺油麻地準備跳 臨時縮沙

高柏尼表示貝拿度施華可做曼城隊長，他的能力和性格勝任有餘。

貝拿度施華今季進步良多，成為曼城衛冕功臣，獲得隊長高柏尼讚賞。高柏尼季尾約滿，球會打算在完成足總盃決賽之後才和他傾續約。

如果高柏尼離開，球會需要找新隊長，高柏尼說貝拿度施華就是好人選：「他有50%是小丑，50%是領袖。當他成長到75%是領袖時，他就有條件做隊長，實在比別人更合適。」

垃圾鏝禁R聯
準備英超三連霸

50%小醜

點睇你係鍠個球都係要仆一仆街先入到波

佢練波啲片成日係到搞笑

極度懷疑佢m底

唔好提皇馬班垃圾啦
本球王幫班垃圾領先
佢地可以倒輸三粒

肉便器

B華真係好cute

小醜華做隊長，笑4

會員 #2538
「馬水入波我菜刀捅屎眼」
已改名為：艾達臣（已捅）

會員#6577
「馬水入波我改名做波追狗」
已改名為：波追狗

會員#30939
「馬水入波助攻我改名阿古路(垃圾)」
已改名為：阿古路(垃圾)

會員#2764
「馬水入到波我乜撚都得啦」
「馬列斯入到波我改名+垃圾2個字係後邊」

會員#4308
「馬水入波我改名做死垃圾B華」

會員#7199
「馬水攻入奠勝既入球 我拉埋祖赫特上ifc跳樓 跌落黎果陣大嗌馬列斯好撚勁呀十次」

會員#136103
「馬水有入球助攻我乜都得」
「改名做Phil_Foden(大佬）」

應該唔會啦
年年都話罰做樣既姐

🤔點解無左#742

Confirm左bam 兩季歐聯

轉做痢迷了

Ho ball

You’re shit coach. You only win

勝利球迷

改名未

正常科要改
On9科唔洗

下 點解冇歐聯踢？

bam r聯？ link?

有個new york times 既news 講

想改名做科狗都改唔到

隻陳耀真係好撚好笑

叫哥狗=唔尊重=唔岩

但佢d gif好高汁

個人低汁

剪條片出黎加幾粒字就高質

咪係咁樣加幾粒字就高汁
咪就係搞撚到佢以為自己講乜鳩都有人認同囉

之前又串過閪咁 臭猁輸鳩左即刻扮死狗話利迷子好尊重曼城

傻閪黎架啦 鳩up最撚叻
之後話我成日出公海撩事鬥飛
叫佢cap黎睇下話我起晒鋼
之後又話block左我 依家又係咁覆我post
最撚搞笑係叫哥狗=唔尊重

終於見識到猁係幾咁怨婦

成班成班戇鳩
無歐聯打啦
散band啦

水塘你幅圖個陳耀少粒點㗎wor

= =

佢自己都認左有講過
不過佢真係好撚on99
好撚執著哥狗呢2個字

差啲中伏開咗post

無歐聯踢睇lol算

邊幅

bossini倒轉=iuissoq都有6000正評
兒登個高質標準其實好撚低

不過鏝狗就一定低質囉

小學生冇計啦

有幾多個他信之前就捧緊呀？
勝利球迷
我地利記拎歐聯果陣你睇波未

我2010先出世
捧左10年了

不過你碌撚真係小學生長度黎

想po手畜個樣出黎

咪25啦

開咩post

公海d人成日話砌到兩隊好撚煩
砌到咪砌到囉
冠軍袋撚左啦嘈乜

明明世界杯個陣屌到我地D人仆街
又話耶蘇零入球9號，又叫丁力讓返個位俾福
又話廢奴成日漏波乜乜乜
而家又酸呢班人世界級

屌你老味根本哥狗係約定俗成叫慣左
我地就算j佢果陣都照叫佢做哥狗架啦
咁又唔尊重

屌 b華 耶蘇 腥 呢d未黎之前冇人識 大夫 擔泥未黎之前比人屌到傻 個個黎到我鏝自動升級

條撚樣真係正宗猁性格
自己廢中廢中就得
人地叫哥狗就唔得
嗌個名=唔尊重 仲係到講乜鳩價值觀
新一代波台風紀

牙路準備叫佢LAN

如果下季無歐聯真係幾on9
又無得睇歐聯不如殺左我算

3連英超

成班勝利鏝一完季靜到呢

打j打到攰休息下比唔比

$1850溫布萊中層龍門後面屌唔屌得過

屌

你未見識過icon推post

今日考咗車牌

鏝區特色黎

球迷會張相見到水塘

幾時撞

禾吾會撞

你做狗

小妹果時扑緊幾條仔

想知水塘有冇帶眼鏡

改名

唔關我事

咪整臭科個名

死人妖狗

邊個係

帶眼鏡個細路

講緊2億4個人都叫無限金錢

曼聯一個一億
PSG 尼馬叫咩？

好眼訓

FA CUP 仲要大家支持
咪咁快抖暑

我都冇入到會

點樣入會其實

利記多女啲

轉做利迷了

舒利亞話廢龍（已捅）勁過Allison 又想引戰

真心講
香港女fan最多一定係獌

阿記應該最多

梗勁過，allison都未捅

好多女著阿狗 阿狗件衫又真係幾岩女普

見得最多都係猁

老實講 身邊堆猁迷子啲性格都怪怪地

Wilson好靚仔

乜已經confirm 左冇歐聯咩？

星期四去飲咖啡

仆街，宮宣咗無得踢歐聯，等上訴

用波同埋反應我覺得廢龍勁d
高波同埋企位我覺得allison

手法就差唔多 兩個龍都好勁但要視乎球隊踢法
只可以講兩個都係現代龍門既表表姐
但而家最勁既龍我覺得係達史特根
反應快 用波好 企位又好 又壓到場

相反ddg 哩d 門線型門將
勁係勁但已經有d 趕唔上而家個潮流

Source?

反應 allison應該好少少

廢龍係贏佢用波派牌 同出龍
加上佢應該係哥狗最理想既龍門

廢龍真係愈黎愈勁 失球都只係差猁一球 特別係尾幾場啲反應同出迎

source?

曼城昨晨於煞科戰大捷，力壓利物浦封王，不過這個屬於「藍月」的大日子，同場卻有同市死敵曼聯的名宿加利尼維利在場見證。原本這名前「紅魔」隊長需為英國《天空體育》擔任該仗的現場評述員，結果他在完場後於場外與曼城球迷碰個正着，被出言辱罵之餘，更被連環投擲零食及啤酒，場面尷尬。不過加利仔一直保持冷靜未有發怒，更舉起大姆指回應對方後離去。

二弟好慘

迪史真係跌眼鏡，當年廢到

出迎玩波認係要柒下先成長到
好似廢龍門其實佢都狂柒
不過最緊要信得過佢比佢打返起信心
季初成日鳩出迎撲迎人送12碼

醬油？

班球員係咪喺飛機唱allaz allaz allaz

有啲⋯⋯肉酸⋯⋯

曼市同利市不嬲死敵黎 不嬲唔洗對班死猁狗客氣

但歐決之後 可能會backfire

贏左冠軍係手 梗係串左先
唔串佢地 到拎到歐聯咪又係串柒柒
你慌死佢地又會扮humble 咩
季中乜柒冠都無係手都出公海又好狗竇又好串鳩我地啦

唔洗驚喎，獌狗會幫我地含撚

其實邊隊拎歐聯 我地都要被串

正常 波台係咁 隊隊威果陣都串人架啦
係傻閪猁威到唔比人串姐

除左皇狗同拜狗，幾乎隊隊拎歐聯都會串我地啦

支持重罰曼城球員永續禁止用腳踢波，改用前足踢波

俾幾個蝦仲笑笑口咁

隔離個po笑到我仆街上連登真係唔洗咁認真

撚狗po?

輸唔起嗰個

不嬲都係 所以我好鼓勵大家出去搶口
反正搶唔搶都會互串唔好爆閘咪得

我成日爆閘和

你假鏝真猁

咁我派你去爆多d

根好似會留隊

你邊位？

你幾時躝？廢老

工場主管

幾時出埋今個月份糧比我

認真搶口唔係問題
倒米果d就出少句聲啦

即係你

甘賓尼最能倒米，痴冠軍

反甘大將軍

真，又唱埋D鳩歌影衰禾鏝

系潛算

死黑鬼點解佢可以第一個捧盃？

公海好撚煩
都係自閉好

我都係等出糧

隻陳耀真係好好笑
小朋友到 嗌個稱呼都咁執著

佢諗唔到用咩理由咬鳩我地

佢啲自己友叫廢中鬧懦夫雲就唔計

潛撚到而家

班利狗開始怨
似乎真係想開我地波喎
決賽撐熱了

喺狗竇？

猁狗必須死

講左根只係係r加人工
條友宜家又話續約啦

走啦屌

咁佢今季表現係值得加既

Ilkay Gundogan is very likely to stay at City even if he goes into final year of his contract. [@BBCSport_David]
根:不了

佢唔走我地冇藉口買個更勁

千奇唔好bam歐聯 我地就係差1個歐聯值明自己 班柒頭來來去去都係拎歐聯黎串我地

ok

講到下年實拎到咁

佢加人工唔係問題
做乜要搵班記者攪場大龍鳳
不過佢做後備係幾fit嘅

拎唔到都起馬入返次決賽先啦

其實bam 歐聯最大問題係無大球星加盟
拎唔拎到歐聯真係隨緣
整定無就係無

佢地咪又係冇英超
我地冇歷史呀嘛 冇r聯有幾奇
佢地有歷史咪又係冇英超

講真如果連歐霸都無得踢
一線防中唔會黎

下季買到防中，重有乜藉口

今季強隊都自動收皮
本應就要入到決賽
最後輸自己，輸黑哨

今季真係好可惜 條線咁靚

Bam2年星散都似
曼聯下季冇r聯，今個轉會都散band啦

你幾時死？

死黑鬼，返剛果採橡膠啦
採唔夠數斬能左你對手牙

講真如果d死利狗再咬我地
我地一齊去利區貼捧盃圖

獌狗都要幫我地含撚
死利狗以為自己好能勁

咪on9

自貼算啦

俾佢地含到雪雪聲

痢狗依家屈尻球員唱歌侮辱佢地

我唔想自爆

我地人多勢眾驚春？
我鏝就是多球迷

咁又唔好咁講

正式同利狗開戰啦
同狗根本唔洗講普世價值

佢地無英超喺度搵野賴
肉酸到
97分亞軍谷撚住條氣搵野嘈

今晚等我發號施令
一齊爆利狗閘

突發
係fb見到水搪巴

你爆先

我一定會爆

咪on9啦

除左04個場都冇黑哨啦老實講

路蘭迪果粒都有啲嘈下

唔算黑啦 唔好彩姐

錯不在唱歌
錯在比人影到姐
又有位比怨婦娳入

咁姐係錯喇

唱下歌都唔俾
猁狗笑人空難就冇問題

當時球證主張見唔到中手，只可以講var仍然有缺陷，唔識比個好角度球證睇。
以後加個360度playback會更有說服力

如果走得甩禁賽就買齊人再搏過啦，專心本土三冠都係一個成就

雞蓉

由這一分鐘開始計起春風秋乳間

我好鐘意舊日回憶的山丘
誠心推薦

🍉🍉牙嫂來來來

唔係話74咩

想要yaya

而家一齊爆閘，快

希望係fake嘅 好柒

Step 1: 大呼“祖赫特萬歲”三次

祖赫特係487 祖赫特係487 祖赫特係487

Failure attempt

487=歲數

我都屌左聲

樓上小圈子

已block一啲日日食m記既肥仔同金毛mk

Plsssss

再俾個機會你 歌頌下我

Lam嫂is the best

整狗狗king

死哥狗玩試陣玩出火

叫哥狗唔尊重呀

童裝

Ok講廢中

交個波俾我祖貨喺佢手啦 問佢要吧
附送多咗隻special edition

球員限定版狗狗

收到了 你未整都想你幫我整黑隻人仔

邊度有

將呀sane用1億賣比拜仁
再用啲錢買dybala

係都買隻防中+閘

買翼 走左隻唔洗買番隻咩

要課金

預言先知醒㗎嘛

留2到joe比左負皮你

我呢

你都唔用wtsapp tg又死咗

你咪隻狗

我要我件波衫既版本

見飛左幾個comment先有負皮以為係你比

bwa先係狗嚟

屌
隻猁狗陳耀真係on99
自撩交嗌喺到屌鳩我地

do u love mahrez?

你綠帽狗

你地貢好氣做乜哂鳩哂啲氣

你食屎狗

馬水hero卡

爆閘未

我祖典解要負皮我

好正

我仲未識down

我入左利區了，一齊貼捧盃圖

好好玩喎
條友根本都駁唔到 咪同佢鳩up下

好樣衰

佢老屈

開心share

想要

猁狗真係好煩 首歌唱左成季都無人出黎抗議過 仲要屈落去係笑Hillsborough 一輸就彈哂出黎

撚左幾日 原來隻陳耀嬲我屌佢老母
痴撚線

越睇越假膠 唔好同佢癲啦

唔癲啦 睇佢咁講野應該係嬲到傻撚左果d黎

我驚我搞到佢跳樓自殺
屌下老母 嗌聲狗都嬲到咁 痴撚線...

水塘清唔好再jer佢啦
條友似真嬲

聽朝頭條

上波台上到真嬲